小米將缺席MWC大會 主因是無新產品

外媒報道，小米發言人證實，公司將不出席下個月舉行的世界流動通訊大會（MWC）。據悉，小米不參加MWC的主因是沒有新設備亮相，而小米6要待到MWC之後才發布。另外，小米本月初首次參加CES展會，並展示了小米MIX等手機

小米將缺席MWC大會的消息令業界頗感意外，因為小米去年在MWC大會發布其旗艦手機小米5。而小米在2015年亦有參與大會，並顯著提升在海外市場的知名度。

除小米外，三星電子亦於早前透露，不會在MWC大會發布新一代旗艦智能手機Galaxy S8。有別於過往的Galaxy S7、S6和S5都是在MWC大會上發布。

每年一度的MWC是全球最具影響力的流動通訊界的展覽會，許多手機廠商都會在大會上發布新產品。今年的MWC大會將於當地時間2月27日至3月2日舉行。

無新產品
無野抄

執柒咗佢啦